［急問］文宣組係咪比人拉晒

點解我到依家都見唔到保皇黨出賣港人投票紀錄文宣架？？？？

係咪區選贏咗喇？？

對啊住我唔識做文宣
但我識分享

推！！

原來想屌你唔自己做😊
不過見到尾二

借推

早啲瞓各位～～

小畫家is ok

print 出嚟 然後落街痴
你都可以成為文宣組

因為泛民都有出賣

我係分化撚五毛 blocked

洗鬼咩
是但撕幾張落黎 影印啦

黎明行動可以繼續
但要比人知道班保皇比擋鐵更大破壞

依家選舉如果出嚟貼，會影響到候選人